國安教育殺入中學

葵涌蘇浙中學帶頭荼毒學生
今次真係唔俾你出名都唔得

推

葵蘇出名紅到仆街又多大陸人

十年前可能覺
今日完全唔覺有咩問題

蘇浙公學
個名已經講咗比你知有幾紅
同福建中學嗰啲根本同類嚟

就係要你慣

蘇浙出左名係左校

有冇其他中小學都有推廣國安教育
歡迎開佢名

垃圾學校
夏天男生要打呔已經不知所謂

仲邊有時間學習？？

其實又咪升旗同zoom 睇片，其他個啲都唔關事只係寫多啲好睇啲，實際上咩活動都無，廢到仆街

唔使針對紅底學校
教育局強制國家安全教育日 出曬指引

蘇浙公學
辦學團體：香港蘇浙滬同鄉會

有咩指引？

唔覺有問題，同，本身個問題係問題

係兩樣野

蘇浙副校長盛怒襲罷課生

呢間左仔學校都預咗仆住出嚟支持祖國嫁喇

有小朋友嘅家庭，即刻移民唔好等

想小朋友做ABC定小粉紅
自己揀

人地做支那狗嗰班，已經送哂仔女去外國讀書啦

好似全香港學4.15都要跟指引

一睇份通告就好似聽到條大灣區陳欣把死人聲

只係鼓勵咪算係咁，教育局規定左果日點都要做d野，呢間算係咁。

EDB出晒通告比校長逼學校做

唔知幾時有得教揸槍打鬼子...

賣港賊鍾匪朝彬

西門英才

佢逼學生做啲咩？

唔係合理化
但呢單野係教育局叫搞 間間學校都要焗跟

教育局已去信全港學校，建議校方趁國家安全日當日及前後的日子，多舉行相關的學習活動，給同學投入及學習的機會，例如舉行升掛國旗和區旗及奏唱國歌儀式，提高國民意識；透過早會、班主任課及其他課堂，講解國家安全的重要理念；以及舉辦不同的活動，鼓勵學生主動研習並運用相關資料，達到活學活用的目標。此外，教育局正舉行國家安全校園壁報設計比賽及2021全民國家安全教育日網上問答比賽，歡迎學校和同學參加。

只係建議，點樣推係間學校自己決定

呢間西門英才中學一定call晒傳媒4月15日採訪

周四國安教育日 有中學介紹內地政治課
文章日期：2021年4月13日
明報
路德會西門英才中學在「全民國家安全教育日」早會有升旗禮，並有一名「德育、國民及公民教育組」教師分享。該校助理校長陳耀輝說，該教師屬「新香港人」，約8年前由內地來港，將介紹內地國安教育及政治課教授的內容、對有關課程的感受等。陳說，校方冀向學生多講解國情知識，惟「不會直接教要愛國」，學生不一定要認同內地制度，但他們需認識。

不直接教愛國 「多學國情毋須認同」

陳又說，當日「國家安全教育中心」流動展覽車會到訪學校，介紹國家主席習近平提出的「總體國家安全觀」。翻查資料，該中心去年底由建制派立法會議員何君堯牽頭成立，目標包括推動《基本法》23條立法。

呢間學校有幾紅?
呢間西門英才中學搞乜尻？

呢個時勢, 係咪 4月15日唔做任何嘢嘅學校先會俾人批鬥???

其實好多中學已經有專人負責統籌同推行國安教育
教育局一早落咗order

樓主講果間係葵涌

佢今年當試
下年就逼學生大搞

呢間學校不嬲垃圾，之前仲上過報紙話副校打學生

其實學校年尾要交報告比教育局講做過咩黨安教育活動

上午9時至1時？

大佬，同學想瞓都瞓唔到咁耐喎

嗰日學校ut
想請假要醫生紙逼人返

難為你喺呢間學校受盡屈辱

或者刺刀衝鋒隊美國人

沙田果間呢？

咩唔係而家間間學校都會做